有冇人搭過hx610 香港去成田班機？

3點50出發係咪香港時間
9點到又係咪日本時間9點？

Delay同等行李既時間長唔長？ 唔該哂

另外搭skyliner好定巴士？ 巴士去到東京站再搭的士去新宿貴唔貴？

其實日本答鐵路最方便同平
的士點都貴

但係我驚11點左右先上到車 去到東京站都12點左右 冇去新宿既鐵路

Download 乘換案內 app

好好用！！ 感謝巴打

好少搭飛機？
個時間係計上落機當地

東京去新宿尾班車 中央線2435
趕唔到就要搭的士
的士有凌晨附加費，會再貴D

同問
其實趕唔趕得切搭skyliner?

唔delay就趕到 2100係當地時間
東京飛3粒鐘3個字

利伸員工

請問哩個係乜野app？
之前用開yahoo乖車案內。

未搭過有時差既機

唔該哂上面幾位巴打
咁我其實係咪到時先買飛都得？ 無論巴士定skyliner

係

[秒經] Jorudan